【文宣戰2.0】仲玩膠扮可憐？成個文宣戰俾你搞彎左喇！

Sharon Hom 呼籲香港人勿再以受害者身份出現，否則只會得到同情，但失去國際支持。呢句話我一直記住

連儂牆不少文宣太著重突顯自己好慘，死了人，傷了幾多手足挨左幾多發彈等等。稍有變化就是惡搞，搞下insider jokes，心態仍然是社運模式，日久民眾就會看不懂連儂牆，或者看完只感到無事可作

我們很少作有系統

動員，以及宣揚反擊，這些是戰爭時的文宣

參考二戰文宣，有幾個方向可以考慮：

1. 呼籲民眾「參軍」、當救護或者以特定方式支援戰線

2. 呼籲民眾集資，也就是美國隊長第一集，隊長前半部戲做的事情 (得，射俾612慘過射落海，明)

3. 燃起民眾鬥志，宣揚甚至放大戰果，並突顯敵我矛盾

4. 引入核心訊息「香港國難，需要你救國於危」

切記，你的文宣只得1秒時間，路人最多只會花1~1.5秒看完一句標題，如果圖文緊扣，時間或會加長少少，但係1秒就是多數人看大部份文宣的時間，絕對要撚字，撚走多餘字，簡單易明

香港現在係全球抗[size=5]赤納粹[/size]最前線，各位文宣戰同道，謹願文武並濟，志堅不屈

光復香港 時代革命

push

正面宣傳好有用

push

推

叫人加入連儂牆都可以

pish

總之可以正面宣傳就要做

對

要反擊

電影【敵對邊緣】當中，蘇聯紅軍面對納粹壓倒性的軍力，當時其中一種文宣戰就係強調皇牌狙擊手瓦西里擊斃幾多名德軍，長自己志氣，滅他人威風

push!

感謝幫推，希望多d手足見到
兩個月未甩到P牌無乜計

呢個真 好多文宣老撚咁多字 搵鬼睇

Pishhhhh

推到全部人睇到

要，做文宣叫人帶文資

借post

Push! We are fighting for freedom

（黑警配圖）
「你犯反人類罪，全人類反你！」

屌你深夜出有用post係咪想推死我

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

講得好 文宣組都要升級